「突發」日落帝國明確指中國違反中英聯合聲明！

推

Push

係違反又點?

一係出兵，一係全部97前有英藉
或者直接同尾帝KO 支支

終於
今次好明確用字好強硬
冇死了

聯合美國出兵啦

感覺會有全面bno平權
因為已經第三次+好多bno家庭已經到左英國

共產紅潮正在倦土重來，西方人繼續綏靖啦

幾時攞返香港先

日出

日落：好嬲好嬲

屌佢畀支那搶咗香港 都忍足廿年 係時候攞返啦

有冇Twitter以外嘅sources？
例如有冇英國政府官方的新聞稿？

自己click 入睇咪有囉。個Twitter account 係邊個嘅你唔係唔識下？

Tui

係又點？吹咩

果個tweet入面係英國政府網站

走呀柒婆

Dominic Raab係英國外相

收返香港先算

又想干預香港
垃圾國家

係都要人餵埋落口

樓主老母比支那人姦左先生到你呢隻賤種

歷史文件

Hi

直接bc

將香港變成共同警備區，自治由民選政府搞，防衛交比英美香港比番部份軍費

幾時過hong kong bill

然後呢

97前有英藉不了，唔想過到去又見到啲藍絲

外相個官方twitter仲唔夠？

收復香港

97後個班又做condom

聯合5眼聯盟

違反呀,吹咩,淨係識譴責?

THEN?

指完又點
做野呀

可能佢唔識人哋係乜水

retweet

我係英國人啊hi

link
想點

阿偉，係到嗎？

啱啱訓醒？

除左收返香港之外, 講乜鳩都冇用

英超

我覺得英國承受唔到咁多人口流入
最好係海外少人領土接收香港人
或者台灣幫手係深藍嘅市安置個香港街
既人道救援了港人又可以有個地方將滯台中國人丟過去
一舉兩得

你老母做雞俾狗屌

日出了

日落咪都係得個講字

Bno 6+1
都可以慳番啦
一落地uk可以直接申請citizenship

憑實力違反

拜登又做到野

英國版好嬲好嬲

BNO繼承權得唔得
唔求平權 只係想有bno繼承權

西方民主國家違反國安法。習帝派香港3萬popo平定英倫海峽終蟈人唔係忍呀踏浪者去踏平英倫海峽，踏維港啲浪有春用咩

聽年班東歐南歐移民要返歸，大把位收留香港人啦。

一早64就應該出啦

個太陽升番未(心中既)

中共憑自己實力違反條約
點解要同日落交代

欠左你？

係到97後啦
班97後出到去打生打死無佢哋份

英國有料就唔會成日吠
應該出兵打鳩中國

違反左好多次啦。。。。

前面個句幾好後面個句...

召喚放負師

當年都叫納粹違反國際法

話說伊莉沙白女王號到左南海未？

英澳紐加自由行動

第三次 笑咗 三百次都唔止就真

戴卓爾夫人: we dont want to lose hong kong...
However, hong kong is too close to the mainland china

我點解要守？
呢個係我憑自己本事簽嘅聯合聲明
點解要守？
屌你老母🖕🏻

😦😦😦

死老嘢想做架兩，買棺材唔知訂?

有冇ACTION先
少少都好丫

Fact new

幫五毛講定

同今日係香港民主最黑暗一日一樣

肯制裁港共官員未
我要求唔高
唔比佢地同冚家入境已經好夠

差句““屌你老母””

違反之後呢

又開始咩POST都加突發兩隻字

係啊，so what??

平佢老母權，人渣香港賤畜開口埋口日落帝國，香港支那種咁憎英國去黎做乜？

呢個真係香港先天性缺陷
近埋呢d 19 國家
新加坡都話遠d
可唔可以割鳩新界出去
班牛屎佬咁愛國死返支那

中國:我真係好撚驚 打尻我丫笨

噏唔洗本錢

你違反左個聲明喎，幾時比返個香港我

之前有個 documentary有訪問到戴卓爾夫人
就算俾返新界支那
港島九龍同新界只係隔咗條界限街
都係too close

其實係

pish

tweet

你唔講你老豆老母個陣無爭取過反映過

SO WHAT

反而我係度諗，如果全面平權，唔係反而少左理由去英國咩？

歐盟公民係今年之前apply settle status 可以留低
唔好亂吹

直接BNO平權就得

支共：歷史文件

原來仲喺英國海峽
又話參加南海軍演

我係要咁撚樣 你又可以點撚樣我先

長期都有續既果班根本一直都效忠英國
唔去uk都直接派都合情理

之前加拿大又話收梗d宜家冇哂聲氣

一個敢於向巨人挑戰的國家，邊一忽日落？大英帝國沒有投降，請不要侮辱英國

干預內政

咪就係

攬炒既極致
最怕佢唔敢

因為以前好多野都推左比特首自己搞
根本無實際野比到位英國入

風起了

等到蚊訓先嚟話終於違反

咁點到底做野定淨打嘴炮吖

嬲完未？

迎接全新時代
真係好興奮

日落帝國:

最好係咁，揸特衰都唔俾出境，鎖國

我點解要還呀?
呢個係憑我本事收返來的香港
點解要還?
屌你老母

紐倫港-要變成 紐倫京了

敗登同支共聯合滅佢就差唔多

收返香港啦

屌，支共話咗係 歷史文件

「突發」日落帝國明確指中國違反中英聯合聲明！

已經過期了！！

柒左, 唔係想咁推

唔好話condom唔condom先，97後出世既，佢出世時英國已經無左治權，英國好難做野。佢俾bno visa，呢家bno接近叫有居英權咁，已經好大進步。當然可以做得更好，例如俾返當年無申請既人重新申請

出兵啦

push

表示遺憾

而家出師有名

小心一陣拜登屌鳩你呀日落帝國

所以之前特登留任有用？

屌你老母之後先到呢個Emoji

梳 冇牙偉咁無恥

so?And after that？

出黎抗爭個班就係走唔到先要抗爭
但係做就左無出黎抗爭個班走先
50年不變係保障97之後個班
但係bno受益係97之前個班
到頭來都係97前可以走
97後個班繼續做夾心

我就97前嘅，但係我就唔會走，呢場仗多一個人留守多一分力

但覆棄eu護照？

真 根本依家嗰個都妥協讓步緊

英軍有大義名份重新統治香港
出兵！！！

Claim back HK is one of the options

打我啦笨柒

改變5+1政策，直接簽發BC啦

下年應該有進展

所以英國而家都傾緊CANZUK Union
即係加澳紐英聯盟
講緊係話可以好似歐盟咁人口自由流動
如果係bno轉british而且四個國家共同接收嘅話,
條數就易計好多

呢個真係有得諗
確保效忠權血統純正

好多97前都有出黎，英國佢改bno政策已經係好大進步，而且佢最多只係可以做到咁，97前出世，英國就有道義責任，97後既，英國都幫唔到咩手

同口交有咩分別

Rule Britannia is come

如果英國 出兵收復香港, 有幾多勝算??

雖然英軍 規模係細左
但海軍 有兩架 伊利沙伯航母
空軍 有一百幾架 颱風戰鬥機

要打嬴中共海軍 ,空軍應該唔難

但難在登陸香港之後, 要同中共打陸戰

幾時派bc比bno人啊

你四個國家已經傾緊組成CANZUK Union
第時攞住本BC就等如有四個國家嘅公民身份

comment 師，去twitter要求UK做野

新界東西先最黃

樓主老母係支那雞，平時接客做千人枕唔戴套玩開中出，所以生咗樓主隻支那賤畜出嚟

大英祖國對香港人恩重如山，樓主就日落前日落後咁稱呼，唔係支那五毛係咩? 支那人就收下皮啦

以上係樓主嘅生活照，不過個樣醜好多樣衰

點解淨係97前？

其實要廢除聯合聲明

有一邊唔守仲有咩聯合意義？

On9 千其唔好

Pishhhh

其實而家等同話俾人聽廢咗中英聯合聲明啦

如果廢除 邊個可以仲裁？
點保證中國還返香港比英國？
邊個判？最後可能又係收左中共錢既國家審

邱吉爾只得一個

good times create weak men

第3次breach

台灣算唔算境外

進步咗

好嬲好嬲

快

係
你無講錯

後生多姐
原居民我指

上twitter retweet please

Link 都俾埋你 你又唔click 可以點幫你？

所謂嘅international law真係廢撚到笑
近平睬你都on9

支那：明確指中英聯合聲明係廢紙！

咁之後會點？

RTRTRT

日咩落

係呀

咁又係喎。

支那真係一路係阿偉呢個態度，根本冇將歐美英放在眼內，睇死你地唔敢做啲咩

日你老母落

日老母

出兵

點解要平佢老母？

係都平層主老母先啦

中國：擺明違反又點，吹呀？

宣布支那非法佔領香港
然後出兵

應該改做“蚛 係度嗎？”

香港人出黎啦

最需要果d坐晒監
走得果得大多數都慷他人之慷

有條約啊 蠢人麻煩小啲出聲

一廂情願

冇可能

會一直好嬲

藍轁文喎

Don’t give me hope

超 同泛民報天氣次數應該差唔多
幾時真係有實質行動睇吓

行動未 成日打咀炮

咪係

點解

1. Fee Lunch 英國人睇唔起你

2. 黑警 / 大波man 等藍絲 免vetting 直接bc

要咩鬼平權
拎埋香港啦

同支那一撚樣 講反對有撚用咩

好過唔出聲 最少都要幫手rt下

Fc撚要親眼睇住佢真人出post先計

Settle status唔係國藉 係居留許可
如果apply入藉要睇本國比唔比雙重國籍

另外以上所有規矩對愛爾蘭藉無影響

幾時最後通牒

香港終於有英超踢

出得兵收香港 即係認為香港係英國領土
等同中國非法佔領英國 -NATO領土
係三十國聯軍 唔係只係英國
中國分分鐘唔夠膽還手

不過唔好FF

北京: 係呀，吹咩？

師兄曲到咁得唔得架

講左成年都有....

冇點
英國純粹禮貌上知會一聲

咁九七後香港仲係咪英國殖民地呀？
主權去咗邊度啊？

咁理論上呢個主權都係涵蓋你未失去主權前嘅嗰啲時段

What’s next?

常任理事國你過到 契哥 同契弟果兩票?

你文盲？

Lmfao

出兵中東有冇請示聯合國話?

但97後唔係殖民地

武肺搞到全球經濟仆街死咁多人
有邊個國家敢講中國係病毒輸出國
要負責
你地堆垃圾國家同中國挽鞋都冇資格

原來真係文盲

你慢慢打飛機

比人地吞併左hk,都可以咩都唔做
鴕鳥政策嘅最佳典範

立場： 小心 fake news

係呀 上面搞到成PAT屎咁 你返黎啦 一係打柒佢

支那：英國違反國際法

有咩用，英国可以点？大英帝国！收皮啦！

日落帝國

支共：係呀，我係違反呀，吹撚脹咩屌你老母，咬我食？你都日落啦，唔通出軍隊打鳩我

一定啦
所以先叫日落 only sunset

香港人又贏

等埋侵侵做鳩佢，其實英國單拖挑機，老美都要局幫

never say never, 本土冇可能承受咁多香港人
最快捷既方法就係打香港返嚟

推 咁會點做呢

Free HK

支那一定唔會咁講
係英國違反國安法同干涉支那內政

and then?

你睇埋佢個名，唔覺得係曲

佢很挑無美國都好日澳印都一定幫
反正都表哂態

outliers ching你係咪假膠緊，定真係咁白癡教econ時都要睇睇國際新聞

直接走去問佢攞source
然後佢應該會後悔幫遍地智障嘅香港

收返香港島

支共倒台後
可能性99.99%

鬼鼠玩DQ 學下啦
美帝亂時共匪做嘢
幾撚陰濕鬼鼠下流
班立法會議員港獨
又唔用國安法拉人
又要獨裁又怕難睇
小組分拆民主力量

大英帝國is back

直接有英藉又益咗班仆街 唔直接英藉又好似對香港人唔住個人覺得 BNO5+1 個方法算幾好 起碼唔會益咗班友
反而97後付出咁多 佢地無份真係難搞

讀下新加坡歷史先
旁邊都係19國家
不過人地無支那咁要面, 廢事同你嘈
馬拉:"獨立啦屌你"

可唔可以視 支那非法佔據香港 當97後都係英屬香港 直接俾BNO

最簡單而家有BNO直接轉BC
過咗十年冇續過冇得轉

重奪主權！

retweeted

新加坡入埋既話 華人就過半數
所以其實馬拉真係唔係好想新加坡痴埋黎

幾時返黎接返d 子民

隻芝娃娃今次唔等埋 trump 坐正就衝出黎咁勇猛既

借個位

[屌你老母開定Post防鳩啲五毛先] 就黎理大圍城一周年，一定好撚多五毛出黎搞分化

同美國金融裁制中國

支那一早笑鳩你果份係歷史文物啦
日落帝國除左幫bno平權之外就真係冇撚用
拎返香港主權用香港黎搵錢咪唔會搞到英國本土咁撚霉囉

支那：夠姜咪打我囉

告上國際法庭 有冇得搞

錯表情啊

咁又點

Thanks !

日出?

去海牙法庭告佢違背合約啦屌～

共：話我違反聯合聲明係違反聯合聲明

Retweet!

馬拉果時覺得佢廢
走啦垃圾
點知而家
咪同支那一樣
不過支那冇廉恥
割完畀英國又反口

elected